男人留長頭髮 女人剪短頭髮

男人化妝 女人唔化妝

男人做主動，女人做被動

男人被插 女人插人

樓主戴手套

樓主真心慘

呢家d男人做衰哂
搞到俾d女食字

樓主戴兩對手套

唔怪得曼狗咁乞人憎

樓主使唔使搵贊助商 贊助你開post

樓上勁聯

又騎劸😭

笑笑笑 笑你老母咩

劉長發？陸君莊？